睇更表調更software/ app

請教各位brother有冇d app/ software可以整完成班同事更後可以大家一齊睇到, 又可以係入面同事之間調更又有log,
睇過Teams好似最似, 但要收錢版先有,
老闆cheap唔會肯俾

30天試用

asana